# Segundo reporte
* Se trabaja en segundo milestones

## Milestone 2: Draft de manual de instalacion de easy program checking
1. [X] Ver de nuevo el video de la reunión para completar el manual de instalación
2. [X] Instrucciones para desplegar easyprogramchecking
2. [X] Instrucciones para crear un usuario administrador
3. [ ] Incorporar al manual la creacion de el resto de los tipos de usuarios
3. [X] Quickstart crear curso
3. [X] Quickstart crear tarea
4. [ ] Documentacion tests 
5. [X] Incorporar ejemplos de tareas input output (sudoku y watermelon) hat tip a Sven
6. [X] Incorporar ejemplos de tests para tareas input output (sudoku y watermelon) hat tip a Sven
3. [ ] Instrucciones para batch upload, test cases,  single upload y batch download de tareas.
    

